其實想衝果啲人應該自己圍內傾，而唔係公開咁叫人衝

想陰鳩人定想點？

咁叫人和平既唔該圍內叫，唔好公開

衝啊！！！

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

專登叫人和理非都一樣係戇鳩